屌你老尾何文田站真係究極長

啱啱約左人係交收
你老尾行去個a3出口要行成10幾分鐘
長撚到 我依家就濕住身打呢編野

手

乜尻呀